方仲賢釋放，唔好笑班狗住，要諗方法話俾大眾知啲狗濫報

如題，CCTVB實唔播

自推

推呀